旅遊台可唔可以好似音樂台咁分類

日台，美加咁分
想搵遊記或者旅遊資訊睇嘅話 好似會方便D
純粹個人意見

Agger

ok

可以